有你有我有情無錢有閪意義～～～

6號就要捱面包

臭雞
請你食飯

good now ok?

ok.
食咩

樓主幾時比狗屌？

k lunch

ok.
旺中

cwb ceo

go

搞我女神

依家收工

sor 還返俾你

哦

唔歡迎你

你幾時屌我

去緊

茶煙飯我既🚬

快啦 餓...

飲水好了

到左

你心地唔好

no copy

唔好撳電話

我唔識講野

燃點香煙喝淡酒 所有不快都溜走